［尋］818 有個on9掉低咗個card holder

而個on9係我唔知應該開個post去咩台

請問有無人執到Michael Kors嘅card holder個card holder有8達通同幾十蚊

係好重要嘅朋友送畀我做生日禮物，但佢唔係香港人，好可能無咩機會再見到佢

如果有好心人發現請留個言俾我

唔該晒你

（借ac)

圖示

荔枝皮

唔該晒

幫推

8點維園 民陣好似執到八達通套

樓豬咁唔小心
見你今日出咗黎
幫你推一推

我好似百德新街出發去灣仔地鐵站唔見

唔該晒你

Thx

推

咁慘呀

推吓啦就

傻仔係咁e幫你推下

Push

HAI GUM YEE TUI YAT TUI LA

勁重要

Yat sai ping on

Bong nei tui ha